做完smile矯視嘅巴絲入一入

前兩日做完smile，有好乖咁滴藥水，訓咗好耐，依家睇嘢算係清楚但係仲有啲白色嘅霧氣咁有啲blur／有啲眩光。
各位巴絲呢啲effect幾時會散

唔會散，後遺症黎

做smile試過失敗

點解唔問醫生
術後果日應該有覆診架

有問佢呀，佢淨係話傷口埋得好靚，冇問題。啲嘢會慢慢散。
但隔離po嘅巴絲好似冇乜呢個問題咁

我二月做
到今日望光源依然有眩光

我越望得耐電腦就會越矇
訓醒嘅時候反而係最清楚

聽完你講唔敢做了
做咩當初唔簡lasik嘅？

傷口細啲 又無咁invasive

不過聽人講啲霧氣會1個星期無晒

我星期二做
星期四就無晒霧
不過左眼好似仲有近視定散光
因為遮住一隻眼睇明顯係有分別

點解啲醫生唔做

呢個問題其實好弱智 慘在你以為自己好醒

我2星期散哂

你都弱智啦,
以為自己好醒以為我以為自己好醒啦
新會然認真撚

睇完樓主咁講即刻唔想做，thanks

小學雞咩 你以為我以為